點樣喺短時間產出最多鼻屎

女朋友啱啱話我啲鼻屎幾好食...

去撩人地鼻屎再放自己個鼻到

陣味唔同

返大陸

你繁忙時段去一轉中環
經驗話我知空氣污染勁既地方會高機率出產大量超硬優質鼻屎 有時仲會夾住條鼻毛 好有口感
不過如果你想食軟鼻涕屎就要花d心機同耐性等下,除左傷風之外, 我研究左咁耐都未搵到一個出產軟鼻涕屎既方法
樓主你問下女朋友鐘意食咩類型先啦
利申 鼻屎品評家, 擁有21年食鼻屎經驗

個人認為中環太多人啲鼻屎會混合太多人嘅口水會唏咗冇咁好食
反而西環小啲人得嚟有條海味街
有時吸得多啲鼻屎會夾雜咗海味嘅鹹香味將成粒鼻屎嘅味道升華咗
如果你住西環又係鼻屎嘅愛好者一定會好幸福